[WelcomeRudiger]車迷季前百屌西女人討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 : Hawk's Group

唉

見你地上一個post係咁屌我

lm

睇果場波時真係笑到仆街

曼聯「截車」第二擊：四千萬搶巴卡約高

冇咗lkk理論上仲有morata同belotti，冇咗巴卡仲可以買邊個？

點解仲可以叫dc唔洗訓練

妹迪留隊

我中意既tolisso同埋goretzka

新po留名

真係賤種黎

巴卡呢

尼恩高蘭

可以即食

追住黎咬
賤種狗

摩狗同啲垃圾厹溝人條女有咩分別

厹溝唔到佢溝到

當有人指利雲叫價過億，
現在你反指哥斯達老，
你真係大局觀唔夠。
我發覺現在有一小部分小學雞似智障咁一直嘈。
小學雞到令人發笑。
kenny哥

Bakayoko都比人截埋就好笑

好撚痴線

決定要改名了 有冇手足有好建議

呢排推po快到

個一隊訓練名單廢撚到

Kenny Tam

不了 傻鳩黎

屌幾時有前鋒消息
唔好要Llorente

竟然仲有機會見到Remy係一隊list

Remy or Llorente

借下借下好似冇咩後備用

Baka根本is垃圾 牙切 簡迪先喺王道

forever 11

垃圾轉會後干爹以勝利十一人奪歐聯創造歷史

人地球迷版派路嚟
講轉會新聞都有曬大局觀

我就係比你醒，
我有嘅野你做到嗎？
回你已經仁至義盡，
一陣版主又del post。
依啲又係你睇唔到的。

西女人：賣唔到馬迪點買baka牙

Tiemoue Bakayoko will not be present for Monaco's pre-season campaign, due to his imminent move to Chelsea (L'Equipe) #CFC

Michy示忠

costa連歸隊都唔撚洗係咪代表已經無限接近代替者(FF)

只係代表分左手無fd做
唔代表你搵到新女

阿衣

Daily star

之前咪話要維度既
無晒聲氣既

Eden Hazard is recovering well after his ankle injury. He's starting to walk again, but still a long way to go. #cfc

你連樣都冇，
怕事怕到咁就唔好扮野了。
現實中你只是傻仔一名，
廢人一個。

Hawks:
一隊訓練名單：
龍門： Courtois, Caballero, Eduardo, Bulka
後衛：Azpilicueta, Alonso, Cahill, Christensen,
Clarke-Salter, Luiz, Moses, Omeruo, Tomori, Zouma
中場：Baker, Boga, Fabregas, Kante, Kenedy, Loftus-Cheek, Matic, Musonda, Kyle Scott, Van Ginkel, Piazon, Pedro,Willian
前鋒： Batshuayi, Remy

世三呢

大家有無睇Verrati 對PSG示忠片段🤔

條鋒線好撚勁

Chelsea have made a move to sign Alvaro Morata from Real Madrid, according to Sky in Italy.

Let's J

十月先有佢

有咩好睇

出價咁又點，Agree Deal就話J姐

就用阿衣當杜奧巴啦

好撚慘，年少無知續左長約，
如果唔係可以去疤了

西女人有進步已經值得J

車仔比多少少錢簽左先啦
以免夜長夢多

搵人覆吓佢啦
好想睇多啲佢嘅金句

起碼做左第一步先啦

Morata > Lkk

咪傻啦，厹先溝到女呀

達仔派新post留名

快d撚佢啦

要喺女人銀包拎一蚊仲慘過刮佢兩巴

支持達囝永保平安

下個標題：welcome baka&morata

達囝集車迷最想要既走位，搶點，頭鎚，速度，
仲要咁撚高大靚仔，好想印定件九號波衫打J

對稿讀

Belotti同以前嘅falcao好似

佢頭鎚真係唔算好 同埋速度同爆炸力都唔算高 最少唔會快得過哥狗好多

Falcao在車水土不服

莫拉達

果陣已經大跌watt

就咁睇數據belotti真係唔差
不過意假就......

冇lkk 一定要追morata
山狗可以用價錢買到既話 都要買埋

山狗就算啦
阿狗唔會放比我地

覺得比洛迪有種好強大既熱血精神, 現今既前鋒世界上算少見, 想佢黎車多D

爭咩丫 買晒溝埋一齊出咪得

達囝唔快?你講笑啊，佢一定快過LKK,Belotti同沙皮狗

Belotti單前鋒比較岩打喎

Belotti應該快過morata

DC: 我同干地，兩個只能留一個

坐左幾耐？

如果你買得莫拉達一係就買多個識配合GE中鋒/中場/翼鋒
唔係唔會好得過比洛迪 佢唔係果種擅長直接衝擊後防果頖
型 佢要人同佢配合 搵柒頭安拍佢可以提早宣告莫拉達會係個
失敗轉會都得

佢一定唔算快 佢唔係好有爆炸力果D球員
最少係西甲同意甲都好少見佢用速度爆開
對手

仲未公布隊長🙄🙁

追清到依加仲係咁踩莫拉達

講事實佢不嬲賣點都唔係快同頭鎚
係賣肯配合同走位同傳波唔錯

俾住個路蘭迪黎先啦

莫拉達+夏神踢雙前
買左右翼衛
中間 法比 簡迪 巴卡
三後衛

花膠係獌已經
始終大傷過嚟

快過lkk?

靚囝已經j死

點解仲要佢練

似乎山齊士拍莫拉達會幾勁

3-5-2 其實係咪好睇重翼衛傳中？
真係要買人

仲對高層咁有信心醒下啦
諗下ayi點打四線仲好

sandro

Sandro

聽日睇佢返唔返祖記開操就知佢走或留

科貝電台：AZP更接近加盟巴塞

科貝電台的最新消息稱，由於魯迪格加盟了車路士，西班牙後衞艾斯派列古達有可能會在今夏離開球隊，而目前最接近他的球隊是巴塞。

巴塞在右閘的首要選擇是阿仙奴球員比利連，不過在英超，同樣也在倫敦，存在着另外的選擇，那就是艾斯派列古達。

科貝電台報道稱，由於車路士從羅馬簽下了中衞魯迪格，艾斯派列古達可能會考慮離開倫敦球隊。巴塞很久以前就對這位西班牙國腳感興趣，新主帥華維迪也會對他感到滿意。而球員本人在一個月前接受《衞報》採訪時曾表示：“和巴塞聯繫在一起是一種驕傲。這意味着我踢得很好。過去的這個賽季我沒有聽過這種報道。這是我們在英超踢得出色，事情進展順利的結果。”

賣azp做乜..

Dave is true blue

擺明老吹 信果個都憨鳩

點都唔會今季走啦

靚囝 > All

天神會唔會一返嚟就正選？

點比呀 一個正選 一個後備 啲數據

唔係唔會今季走而係佢唔會走 岩岩續完約
AZP 干地球會都唔會放

隊長雞曉，副隊Azp

不如推艾斯打防中算啦 正選佢就快冇位踢啦

之前係唔係有新聞話干地想比雷斯做?

其實打乜撚野陣個兩閘傳中都好撚重要

吹水新聞唔撚洗理，一定係Azp

係，好撚出奇

係，不過車一向打開果d反擊兩閘傳中唔算好多，多數夏神爆入去咁

但都要轉下，上季打獌果場睇到灰

拿拿聲打包達仔j洛啦

佢點會無位打 右中堅右閘右翼衛都打得 4線作戰
後防有人同佢輪換不知幾好 以幾年差唔多都全勤
打得好辛苦有時都睇得出佢好攰

Azp除左勁仲係後防萬金油，
換走哂隊後防都唔會郁到佢啦

真係好出奇要講快莫拉達係以幾個之中唔係排第3就4

轟迷都睇唔過眼 成日賴人曼想hijack
你收購一個球員手腳慢到咁 搞成個幾月 lukaku tolisso又係 baka宜家又賴摩 將自己責任委過他人 最好你5月開始接觸個球員比你拖到8月31號 其他球會掂都唔比掂 根極就係西女人同黑人問題

迷達派全面進場

證據？

當佢拿姆咁樣用

你當佢拿姆咩

雙黑殺

但車仔近年前場冇幾個係頂得/地波入楔

唔通仲迷lkk咩

自己睇波囉

靚仔真係大哂 我唔否認佢實力
但係佢係西甲都用唔到硬爆
搵食 你預佢係英超只會打得
更辛苦 你一係搵個中鋒同佢開路
一係就搵人同佢配合 單打獨鬥
從來都唔係佢強項

由此始於都係達派

所以我buy belotti爛打型多啲

西女人會咁做就唔會搞成咁啦

Baba唔見左？

未買LKK前已經撐緊達囝

又未必一定要走衝撞型嘅 貝碧都係一種踢法黎

查路巴傷？無喺名單

天神

借走左喇

Loan

azp好快變legend 一定唔會走
最中意呢D默默耕耘既球員

佢腳法又未到貝碧咁勁同埋果時佢有朗尼幫佢開路
睇下阿衣做唔做到以個角色

借左去邊？

Arm 想印多件

得番1年約仲點會外借

咁睇musonda身型又唔係太差
起碼唔算矮

Sky Football ⚽️‏已認證帳戶 @SkyFootball 1小時1 小時前
更多
Chelsea move to sign Alvaro Morata from Real Madrid.

Full story here ➡️

查路巴因為唔續約所以無份 ?

快啦屌

唔係好同意追ching 話Morata 速度慢嗰part

唔續約就堅係賣

唔係話佢慢係話佢唔算好快果D
佢唔係主要靠速度搵食

如果要係比洛迪同達仔二揀一 我都唔識揀
比仔似costa踢法 但怕佢水貨
達仔怕佢踢唔到單箭頭
呢兩個都有水準，西女人擲公字快d報價啦屌

但係有BAKER份?

Chalobah應該有傷？
雖然都好大機會借走

幾時有話佢係靠速度搵食，但係佢係快

兩個都有機會做水貨架啦

兩個都有風險要睇下要幾耐先適應到英超節奏

呢個真，不過Morata 速度絕對唔會慢過Costa

Morata 賣點係食腦走位
而且盤球好過Costa 同Lkk

不過一定快唔過哥狗LKK 佢兩個爆炸力係算頂級果班

睇魯迪加影相個樣黑口黑面
好似好唔願咁

正常呀岩岩係洛杉磯飛番倫敦一落機就叫人
拍濕鳩片唔攰就奇

見過艾朗連儂影相未？

尋晚睇相都唔覺
頭先睇官網條片

沙皮狗都叫頂級?佢係靠身位屈人果隻黎，
只係有態果陣可以夾硬撞開，不過呢兩季起伏好大，
LKK就真係有得傾下

Belotti有我地上季一直冇既屈機頭鎚 我撐佢

#Atletico have offered around £26m for Costa, but that does not meet #CFC's valuation and negotiations will continue this week (Standard)
得26m

每次睇佢J 片都諗起鐵頭功

比我預期高 以為只會20M頭

唔加唔好放

每日任務 - 屌柒閪女人

屌你老味馬體會，事但搵返個中超球會都出40m以上啦

相對莫拉達D頭鎚真係麻麻 希望係因為鍠同蛆打法問題先係咁啦

多得干地個msg

Belotti個頭同阿朗有得揮

依家搵個支超球會出價都難

重點係哥狗只係想返馬體

放都得 遲啲平放griezmann俾我地

柒頭kenny表示哥狗起碼值6500

英超冠軍首席射手值26m

我覺得馬體肯出番32m 就可以歡送costa
一係拎人黎換
saul

人地續左9年約

不過我幾擔心Belotti 打法可唔可以transfer到英超

SAUL續左9年約

比洛迪好d
打比西女人講聲先

無其他人要

是但 個麻煩友快走

等耐少少可能多啲人要

其實佢都幾中意玩彈彈波

早走早著啦 等陣煽動到其他人就麻煩

仲等
有人要一早問左啦

實力係勁，但成日搞政治
十足東漢末年呂布咁

挑 買親新人個個都咁講咖啦 連美斯都踢唔掂

劣緊鳩丁達囝

達仔！

快撚啲轟落達仔到

都唔知會唔會哥狗引到其他人都不滿
話晒都多fd，一陣開季又要捉鬼

米蘭已經簽左七條友，痴撚線

閪女人快手啦

你睇下先啦
啲後防完全係放佢跑
英超佢可唔可以係死球企禁區企至咁入 ？
唔知。

以前山狗踢烏甸起碼用速度、盤紐過人
出波又到
呢啲係周圍都用得著嘅踢法。

走位靚

belotti 3000min 32g 7a
morata 1800min 27g 5a
咁比morata好好多

買達仔咁仲買唔買洛蘭迪 想落後果陣鳩斬有人頂下

買埋啦 莫拉達玩唔到燒味 應該唔貴

一隊宇宙隊, 一隊意甲第9
利申: 極少睇英超以外, 唔敢評論

不過買邊個前鋒都好右翼麻煩唔該點都要買人
你有再好ge前鋒無人助攻同配合都無用
季初條右路如果係柒頭搭摩西 會吐血死

買左先算

占士 山狗都唔似買到

其實我唔明belotii踢一季好波咁大把點解咁季

通常黑店都係咁

我都唔明 lkk踢咗咁多季好波，一億都話唔抵，佢得一季就一樣價

因為好多人好憎lkk

25仔

佢迷摩，唔係true blue

以前d大球會都會比少少時間培養下d潛力球員
依家少少時間都唔會比潛力前鋒,一定要即食
咁人地自然可以吊高黎賣

係True blue就等轟出價買到你先走人啦

好耐冇見過撚仔回Post冇粗口

你去屯公塞車post睇下
佢斯文10倍

安囝是咪季初又可以上位

重要 安子 唯有

Diego Costa wants to stay at Chelsea but knows there's no way back now. Atletico deal being negotiated. Has played last game for Chelsea
DC真係傻撚左

搞到咁仲想留喺度

其實我覺得同宜家無分別 以前一樣係有個主力搭一個年青後備 宜家所謂要高價買即食嘅係連主力都未有

件事係佢自己攪大既，想點撚樣

自己攞黎，唔爆SMS出黎仲有得傾

望下A米 再望下我地

快啲躝

有人肯出40m你唔洗係度叫春啦

撚仔學緊車？

留佢係度洗廁所 + 踢預備組

學完啦,P牌左兩個月
車都出左幾十轉

果陣以為米蘭會買自己
點知傾唔掂

1take?

屌，我今個月21號考第二獲

不了 條友實搞屎忽花影響其他人

依個局面邊到佢唔走
再想留係度, 預備組就有佢份

8月9考第一次
不過都預自己最少要考多次
車感太差

10月第三次

衰咩

夠鐘call希sir啦

同考官有禮貌係冇撚用
班仆街真係睇心情

澤安 1 take

聽聞7月又加價
我1 take埋單計晒所有錢要1萬

果陣應該畢業冇耐就要去學

老鼠其實係咪DC真名上連登無人信
一樣咁痴線

即係呢個月加

如果以下半季既表現黎講 26m比多佢

考車一take 唔到果d 全部都係垃圾，無資格叫自己做車迷

咁你係咪肯26m 賣先

希望傾到30m以上

Mbappe 踢左半季好波
標價€1x0m都大把豪門爭住要
Lkk拖肥標價£100m平過mbappe
都無咩豪門出手

車簽到莫拉達，開post直認麻友係雞係公廁

Yes

睇唔慣市場

覺得一億好貴下

但環繞市場睇多次 列強鋒線 好多都呢個價

咁呢個世界 件貨只值20m 但有得賣高d就梗係賣高d la
lkk 同morata 兩件都唔值8，90m la

Official: Charly Musonda’s new shirt number is 17. The Premier League have given permission for his shirt name to be Musonda Jr.

又一官宣

卡勞大將軍

吾認刀系

𨳒你啊

考邊

為咗車講啲咁嘅大話
true blue

所以依家個市場，價格係唔撚重要，
最緊要係買到人

駕院學車果d全部都係懦夫

簽埋藥膏 認麻友係雞係公廁到1001

我報街師父
比人上車屌到落車

佢都幾好波啦 怕佢好獨食

忠義

又用錯account 梳

班仆街屌下人扯下煙就收你五舊

車twitter d人留言話morata係西班牙沙恩朗治

學車最緊要係人夾人，千祈唔好貼錢買難受

講真我唔識渣先學者
黑口黑面 有時問佢點解又話你咪理 照做啦
又死啦死啦 你點考呀

report左

btw 麻友就下海了

sor9ry lo

簽唔簽到都係

班友覺得全部野都係基本野做唔到係你蠢
最慘係佢地點屌你你都無得駁佢
縱到班友咁

y report

唔出聲,跟住大dup一下,保證班撚樣態度對你客客氣氣

我個師傅都係一路學車一路傾股票
都係差唔多靠自己摸熟點揸部車

搵街師父最怕撞正呃錢
遲到早遲hea教上車打機

照屌我

有冇人報過法國佬

funson

自己搵定朋友介紹?

Agger
利申 跟師傅 天光道棍van 1 take
依家都2年牌

拎我換ok?

咁岩我個師傅好好
幾個frd搵佢都1 take

Our new goalkeeper @willy_caballero will wear the no.1 shirt!
che.lc/E6vMsi

有無得介紹
三張幾野未有車牌

#Chelsea have made a move to sign Alvaro Morata who is keen on the move having previously attracted interest from Man United. [Sky Italy]

上面無人cap圖啊可

你唔搵我介紹比你

準備定510同1600啦

唔明
係keen on我地個move
定係keen on MU

應該係話都想轉會車而獌曾經對佢好有興趣

都預左

比洛迪陣球味好正
而且我轟同意粉有緣
真係最好買晒

無可能啦 1個講緊90m歐元 一個1億歐元

又係時候撚鳩車狗

識唔識英文
chelsea is keen on morata
morata is keen on moving(leaving RM)
MU is keen on morata before

條友真係好撚煩

去獌

干地呢鋪真係完全封殺哥狗

人地自己ig po旅行相都話人煩
係班車狗自己會錯意

想點撚樣究竟係轉會定留

擺明干地忍鳩左佢好耐
同埋干地會玩到咁大亦證明左佢已經係球隊有一定權力

得閒撚下狗 何樂而不為

我星期三第二獲

去拍片

走硬 好似話冇出席摩納哥pre season

唔知去邊呢

自己搵 後悔
得返一個月 都唔知點

Musonda no.17 唔洗買新翼

左翼衛

新hazard

但無能力買到新前鋒黎車狗呢

仆佢個街迪加去完俄羅斯踢洲際盃 之後去LA旅行完即飛
過黎體測簽約 條藥膏撚足我地一個月

最後可能西女人話我地嫌貴無報過價

Pedro 轉Sanchez 就perfect 池

唔識 得未?

#CFC remain in talks to sign Alex Sandro, however the player now has doubts about whether or not he wishes to leave Italy. [@SkyKaveh]

Baba Baba Baba
左路放題

以個又係麻撚煩幾撚時先肯表態

安呢
馬迪呢
法比呢

柒頭踢預備組啦

唔信干地肯比機會Musonda

唔買翼咪有機會出 季初冇世三

Morata keen on
唔代表皇馬肯放
實撚狗咁撚我地

其實keen on the move 同keen on moving 唔同喎 ............

ching真係負能量jj

AZP打RWB應該打唔掂

未控掂部車?

天神留返盃賽

Rudiger - Luiz - AZP

係啦想問有幾唔掂體力又好 又出到波又識配合
係盤扭唔太好

After weeks of discussions to agree personal terms with Tiémoué Bakayoko, a knee injury is now worrying #Chelsea. [France Football]

Tiémoué Bakayoko has had a knee problem since February & needs to undergo surgery which will keep him out for 8-10 weeks.

#Chelsea are now hesitant and Man United could hijack the deal for Tiémoué Bakayoko if the Blues' stance doesn’t change. [France Football]

真係膝頭哥有事

agger

azp 惟一打rwb 可以挑剔係冇個人突破能力，
其實都可以試下。

屌 週圍玩都唔做手術

啲陰毛數到唔係雙數

我地曼聯有全球最好醫療團隊

再搵佢打右中堅就真係出事
佢搭摩西斯上年季尾差唔多
隊隊都識攻以點

社區盾moses停賽
似係
Rudiger Luiz Cahill
Azp rwb
如果打得好應該會用一排

要傷2-3個月
點買得落

獌狗肯買佢返去博的話真係無得怨

不過都幾好笑
傳撚咗咁耐又買唔到

話撚左車搞咁撚耐 曼肯承擔風險簽撚左唔好怨

買唔到佢
要買到第2個
今次我唔會怪高層既

Break到人地傷膝

應該好似米基爾咁姐 呃我唔到既

高層都要諗架
Knee injury喎

6月堆目標 冇一個簽到
baka個位 都唔知有咩代替人選

訓菲利船d醫療箱

就算簽完都無得即刻出

唔好再貼條仆街仔啦
見到就灰

佢個膝頭有問題左差唔多半年以上
唔明佢之前仲踢國家隊做咩

Enough is Enough

兩三個月姐，快d買左先算啦

Fake Blue + 迷摩

自己球會無誠意 一尾拖鳩人

似留馬迪唔買人多
原本都係諗住一出一入

咁就仆街啦 馬迪干堤法比查路巴點打四線

True Blue 係寧拖都唔會跳Red系列

會唔會比車迷boo

Remy都過到車仔體測
Baka咁都過唔到
個膝傷應該唔係咁簡單

你有傷在身完左季咁耐又唔做手術
都唔知佢想點

防中繼續用馬迪

洗唔洗人等到9月1號等你份約

Bakayoko having medical issues. Worrying. We have the best medical team in the world, so if they're worried, I'm worried.

Yes有人都咁講

你有你boo 我有我剷草

Cahill 一定正選
Ruidger 最多RCB/Sub

好撚鳩扎住踢左大半季 都知唔簡單
佢唔係諗住轉完會先做手術咁憨鳩

打雙線 4個好基本啦大佬

今次又有冇plan B
唔係又簽件dllm

睇落就無
on9

馬迪法比1個妹下妹下, 一個唔夠體力
真係諗住放棄中場

Plan B去左拜仁啦

仲要查路巴都好可能走人
下季馬迪仲正選 真係唔知喊定笑好

前線中場場 都無後備
笑死人

plan b=Veratti

買唔到藥膏都唔係壞事黎既 買左返黎要抖兩個月仲要唔知之後有無手尾跟 還掂咁多巴打之前都話佢進攻上唔會幫到手 不過最緊要快d爽手轉目標買第個

轉陣打514
中場Kante單天保至尊

高層仆街死

睇下高層有無plan b再屌
Bakayoko咁樣傷 點買得落

佢可以自己係後場帶個波上去咁都叫幫唔到手
而家車仔中場就係冇呢種能力

雷斯都係咁紮啦
肯做手術肯比8-10weeks佢抖就得
但要時間操返起又miss pre season
車仔唔想季初甩轆

依家咁樣傷 你係高層都睇定d先啦

有傷真係搏唔到

買你？

咁67啦 等摩佬hijack啦

又唔似留係摩納哥
真係似獌狗買
hijack黎打擊你地車狗都好

如果8-10weeks應該仲趕到歐聯時期
但係有冇態就另計

我係干地真係即走
個Wish list冇個買到

尼高恩蘭應該50m以上 29歲

買人都咁撚多阻滯
屌你老母

藥膏同普巴撞位撞到應一應
又係打開左中場 不過睇個勢
都似係去獌

車仔軍醫歐洲頂級
如果佢地都認為博唔過
個膝傷應該都幾手尾長
隨時做完手術都好似根度簡咁踢一場要休息兩場

呢個好笑

摩納哥仲要比佢踢足大半季
都唔撚理憨鳩鳩

咪撚搏

可能摩納哥一早諗住拎Bakayoko兌現

有plan b?

Renanto Sanches啦

如果Bakayoko衰左
仲有咩choice?
真係尼恩高蘭?定係馬治斯奧
定係Dllm

回購奧斯卡

唔怪得一早話放
不過如果依家已經做左手術就真係冇人買啦

plan b就係用殺龍霸

簽個有傷既 邊有隊做呢d野
仲要講緊8-10weeks

人係係強國數緊銀紙

屌 發現真係改親咩名都唔會黎

龍虎切 + 殺龍霸

獌會買
35m用黎再踩多你車狗一腳都咪話唔爽

你改名做Dllm啦

原來德國個別名都叫強國

完季都唔做手術

愛記件Gueye 幾唔錯，plan b 呢件都好

不過係Kante 個type 黑腸

真係on9

同普巴撞哂位

Tiemoue Bakayoko does not require a new operation and hopes to complete his Chelsea medical this week after a delay over a knee injury

Matt Law咁講
應該今個禮拜再測多次
再唔得應該收皮

無用morata 而家又傳返morta

殺龍霸其實真係唔差 不過係青訓所以無人信

未夠班做正選

愛狗就算撚數啦 成間球會都食屎狗

獌咁撚豪，無論轉會費同人工都高過曬，今年膠層睇黎都係買二線兵搏大樹

連藥膏都唔使J

Matt law d 車仔消息幾準
應該有針係球會

英超歐聯擺佢正選？

呢件認真唔錯，數據好勁

睇完歐國u21之後

完季唔去做手術 依加都要8-10week，仲要傷完操

近幾年車撞左咩邪永遠買人都咁唔順利

完季唔做都合理做左無球會肯買
最唔合理係出事之後踢左大半季
季尾國家隊又踢

防中就算啦
前鋒先係急需

兩個位都急囉
點解唔可以同步進行

咁上年kante都係great deal 黎既
不過對手係李城咁解，一同其他大會deal就食曬屎

膠鷹證實今次藥膏真係飛倫敦

今日只有一班私人機係法國Nice開出，而目的地係London Stansted 機場，估計Bakayoko 約20分鐘前已抵達倫敦。根據最新消息，Bakayoko未來幾日會再次進行體測。

HAWKS連呢D都知

Hawks 真係好癲

高質車狗

之後轉機去manu

Hawks

其實上flightaware就會知，不過真係好有心

拎左歐聯之後簽世三舒爾尼奧斯卡艾斯
之後有哥狗法比
上季有簡迪
係dllm個年on99姐, 同埋今年lkk

我見到twitter都車狗走去check
好撚癲

link ?

Dry 咗好耐

西女人take charge係法比同哥狗個季開始
本來以為之後仲有 點知dllm

到底其實臭閪女人有無報過價Morata

就係當年開始玩收資平衡佢老味
買埋堆沙拉古惑大盜dllm hector返黎儲
做靚條數當交差 都唔撚sick ball

錯誤時代

沙拉同古惑好似係前一季 自膠

佢根本唔sick ball
搞油佢就叻

putting a bullet in my skull when that plane flies past London

垃圾高層baka就話傷買唔到 Lkk出價無傷無病最尾先出價 tolisso傳足兩星期原來都係吹水 拜幾日內出價簽約 仲點期望佢會出價morata 到真係肯出價 縮骨傾個轉會費傾一個月 傾掂啦到同球員傾合約又幾星期 再安排體測又驗一星期 做車迷唔比高層迫癲就奇

關撚收支平衡事咩 買dllm果年 出價bid
普巴馬迪爾球會apply左 球員唔想黎
屎東斯就球員想黎 球會唔放

Stones好似最高都係出到40m 唔岩價

國泰請到佢一定年年第一

普巴好似出到68m 馬迪爾個offer 好似報過仲過過獌
屎東斯好似最高報到45m

Lukaku: "I said to my Mum "I think I'll play there (Old Trafford) one day." #mulive [mutv]

其實應該唔係bakayoko 㗎機

因為目的地係stansted

Luton 同Gatwick 都近過Stansted 去Cobham.

一日唔放權比領隊一日都會係咁玩
以前得個黑人 都叫r到世三返黎
而家多個西女人

人地就摩佬加木神一齊傾 玩撚咩

同朗尼講佢十幾年都係著愛字頭訓教病有咩分別 客套說話姐

關我閪事咩死黑鬼

做咩咁傻要鞭自己屍

都要睇有冇位同泊位幾錢

咁未必關事既

對面獌比左好多著數拉奧拿邊夠佢地玩
普巴同盧卡古兩個加埋幫拉奧拿賺左
6xm好似

西女人傾sponsor合約做數係一流 但佢唔撚明足球世界有樣野係當你球隊無歐冠踢有d sponsor合約係會比唔到錢 變相影響收入 仲未計歐冠分成未計 而且球迷對隊波熱情同球會收入都掛勾 例如簽個球星 賣幾多波衫條數根本無得準確預測

再加埋佢送月巴比愛華頓 輸到貼地

希望聽朝見到 morata done deal

同埋拉奧拿好鍾數賣d球員去獌
普巴 mk 廢老 lkk

獌肯比agent fee
條肥鳩執唔少

少少錢幾M都唔比 西女人買人同買手袋無咩分別 8折平少少就買 無折就死都唔買

Fact :

49000 annual revenue : ~£500m
車狗：~£300m

油王入主十幾年
未計起新球場既錢已經注資左7億磅

作為球迷
D錢唔係你就梗係乜鳩都想不計成本咁買
但膠層營運球會要睇住盆數
唔係有無限金錢玩緊金手指

西女人係今個轉會窗係做得唔好
但如果計唔掂條數唔出成億磅買lkk其實都好合理
始終仲有其他位要增兵

有時屌高層都無用，人地Lukaku都唔係真係想黎 何況獌狗俾左好多野先買到佢 計埋隨時貴過普巴

都係果句啦，未簽到人就搞鳩哥狗真係好蠢

球會目的想做到自給自足,最重要嘅就係fan base 年年都黎亞洲都係為左呢樣野 但fan base呢樣野唔係你估計每年增加幾多個%就係 球隊成績吸引力都同球迷人數有關 西女人我覺得想未來可以更加穩定嘅收入 就更加唔應該為左d少數目同人地搞咁耐 例如你都預左出70m 人地叫80m 相差10m 而球隊係個個位置好需要 點解要咁執著 相差個10m係咪未來真係搵唔返先 睇下阿狗就係好例子 咁多年條數係好靚呀 今年一失手無歐冠踢 即刻要破球會記錄買人 仲傳緊買其他 車係咪想經歷多年咁樣先 唔好唔記得主力仲未續約

卡巴好慘
自己一邊玩電話

希望佢融入到

kante 一

留意到地分哂幫坐 得moses同卡巴單丁

你今晚就會見到

你零舍自己一個 附近冇人坐 橙

大陸仔比人杯

世三舒仔奧斯卡azp哥狗法比呢堆全部係哥利時代簽 西女人接手之後除左簽到kandy冇好過
柏度係摩佬打比佢叫佢黎
雷斯係鳩bid點知佢又肯黎
牙朗係最後一刻干地recommend

Baka on hold

寧願check清楚啲都好過買左個翻版根度簡

鳩吹啦你
呢兩件係摩狗話要買 衰撚左就入閪女人數

西女人負責bargaining咋，買邊個都唔係佢話事

閪女人淨係負責deal
買邊個係領隊/黑鬼話事

買唔到可以屌閪女人
買返黎衰左就係黑鬼/領隊責任

又乘機幫摩狗洗底

我屌 下年四線
就算買baka
都係得matic kante baka f4四個中場中
再賣番matic係想點
3個中場打成季 ?

獌狗搶到得一個原因，就係我地唔要Baka

到時咪玩返青訓囉，岩哂呢度d人意願啦

會唔會博一博基爾獸

邊撚個基爾獸呀
又係度亂起花名

chalobah cheek baker放走哂

van ginkel喎，當年一簽就有巴打咁叫啦

真心唔知
不過好似已經話不在計劃中

同我屌撚死班高層佢

武神打，切，Baker練緊波喎，
相信下季就係佢地發圍既時候，
We don't need Matic

卡巴係咪冇得拎球衣影相

切去晶宮

呢個借左出去都踢唔出水準阿
以前算妖人 以為上到位

天神有歸隊

幾號波衫？

有無公布 利申 想印

邊個係 dllm

Good morning.

摩狗: we're not a selling club

人地牙朗筆錢都未用哂

愛字頭仲有錢賺

愛記成日幫球員起機
月巴、廢爛泥、LKK

轟: we're not a buying club

轟: we don't play money football

如果唔係大傷， 希望可以照買⋯
當住跟操先，
10-11 月再出都唔係問題。

條友真係好那戇尻

買Ndidi算鳩數啦
轉打劫李城

本身唔Baka 都仲有Kessie Tolisso 而家乜鳩都俾人買晒

Ndidi + Kante
所有波都過唔到中場
同時我地所有波都去唔到前場

復出之後仲有個態既問題

以為傷完即刻有態

瞓咗冇睇，想問下巴卡個傷係咩料？
佢啱啱呢季係傷住咁踢？

係

咁戇鳩？
唔怪得咁順灘話賣就賣啦

李城除左kante，其他全部玩政變
即係個個都係DC，你肯定 ？

買個華迪玩下都好

英超之恥

Ndidi 唔係 Kante嗰type嘅

操得起都 ，1,2月到時都踢緊歐聯

Ndidi 咁遲先黎政咩變

fat fat la

Ndidi同baka既級數都爭幾遠

人地有遠見嘛

有鳩用咩 ndidi 仲後生 一個膝頭有事仲要格硬踢左咁耐
實際受傷程度幾嚴重都唔知

有無需要格硬做靚盤數

不了

計英人數唔好？

vardy啱車仔咩on9

反而想買馬列斯
佢有單人匹馬入波能力

傳韋斯咸有機會簽到小豆
其實平平地垃圾車點解唔諗下佢

阿狗又話買

有傳 但唔會係正選嘅選擇掛

Bakayoko's scheduled medical has been delayed until this week because he had minor knee surgery at the end of last season.

消息滿天飛
咪睇下baka過唔過到體測

我都幾鐘意佢
無球走位勁 可以專心搶點唔使爭波踢

同pedro一樣可以做配角

攻極唔入搵佢出黎執雞

講緊 release clause 只係 £13m 咋
而家球壇嚟講都係散紙

ake 都20，一渣2打鹿都 10m

買到返黎入19000波 都咪話唔爽

肯打後備既話一定要買

牙金名

銘仔

小豆要正選位置
點會肯黎坐bench

法國切仔已經無人討論 老鼠又燈

借去精工呀嘛

切都係無行 ，等收皮

Ben Haim
Sidewell
Boulahrouz

DLLM 前既DLLM

季季應該要發大黎搞既時候就為左慳個少少而買平既人，全撚部垃圾，賣/借人走同炒教練又鬼死咁闊佬

召喚老鼠

hawks:
Bakayoko 情況:
Bakayoko 2月開始受膝傷困擾，到完季先做手術，需休養8-10個星期，所以一直未進行體測。今個星期會安排多一次體測，相信最終Bakayoko仍會加盟車路士，但有機會缺席所有熱身賽賽事。
好彩已經做咗手術

正

其實之前見佢ig story又做gym又打拳都算高強度訓練
可能就係為左準備體測

不過都係奇怪ge啦有事要做手術好心就唔好完季
打國家隊賽事

今天夏天好失敗世三受傷 哥狗應該躝硬 馬迪仲話想走
以加話簽件藥膏仲要岩岩做完手術 中前場即係係補強
過仲廢左

上一輪國際賽好似冇佢份喎
冇記錯既話

係
佢無入選到

越多外借大軍回歸 板凳深度就越厚

Musonda

哥狗 訓練都唔洗參加, 100%消失

有如強援加盟

Fake Blue + 迷摩黨

仍會期望

就快沉落底了

巴卡約高由大家狂屌
到熱切期待
高層d心理戰

Daddy才是最大的贏家

冇屌過佢
干地想要就買啦

是但買個識嘅已經好開心

個撚個都想走去奶佢袋底

好似係哥狗自己唔返去報到wo

依家有老迪加已經射足幾日

憎摩佬係有道理

Mata都算
依家lkk又係咁我唔信係偶然

緊係啦,下季摩二

mata & lukaku love mou

佢比哥狗更加係獎盃保證
干地吸引力比起佢兩個仲爭好遠

宜家係俾干地起朵既時候啦

中前場咁ge陣容起條毛咩

兩條友一早係全盛車同疤打響晒個朵
Mou排第六係好柒但柒極都拎到兩個盃你真係吹佢唔漲

上季嗰d盃
不過無歐聯打唔關佢事嘅

我地無歐聯打就關佢事啦

車仔無歐聯打咪關佢事

同埋佢地教緊果兩隊都無限金錢
已經無得比 佢地要買ge人出聲就有

d盃係飛機盃但冠軍就係冠軍
獎盃保證就係點柒都捧到盃

雖然好撚柒難
但唔該車狗生生性性簽返啲勁人
同鏝一齊收摩二皮
諗起佢副囂張嘴臉就想作嘔

摩狗排第六主因就係唔識打弱旅
買左lkk呢個中下遊殺手真係唯一弱點都無埋

以加副起手牌實在太爛前場得番一個上年打開
正選之後兩個後備一個受傷已經要出武神
打 中場都係靠kante 單天保至尊
左翼衛又未補到 個陣殘到
干地拎以副牌前四到 同入到
16強已經好好

唔覺
如果49000簽唔到防中都係等收皮
所以點都唔可以賣馬迪俾摩佬

同意唔撚放馬迪尤其買左lkk之後
但獌會買Fabinho

matic true bike

Matic係廢但為面子又好乜都好都唔應該放人比佢

仲要車根本無本錢放

放比邊個都唔可以再放比獌,話之佢今次出幾多錢

應該睇mbappe留唔留隊
如果佢留隊摩納哥應該唔會放Lemar 同 Fabinho 住
會博多一年

但根據之前吹既風都係買baka放matic
我驚係而家baka單deal成疑所以先hold住matic去獌單deal

之前有新聞話唔係話干地要除左買藥膏之
後另外再買多個先肯放馬迪咩

聽講係摩狗ban 左lkk 個回購

睇Hawks fb 同 sky sports
Baka都應該好大機會
Matic仲要昨日無操練到
應該都好大機會轉會
只係唔知係咪去獌

新聞係咁講

係
摩佬= 拆骨王

咁幾時先有另一個中場既消息
一個未買就傷，一個又話走
得返兩個正常人打4線

不過Matic個款都似想去奶摩袋底

防中位根本就唔夠人
馬迪雖然廢但都要留嚟打後備
除非車狗即刻簽到兩個頂級防中/中場中返嚟(西女人係度都無可能發生)
咁馬迪就可以放
不過都係點都唔可以放俾49000

Schurrle, kdb, lkk, mata
摩狗會唔會13年返嚟嗰陣已經諗住報仇

yes, 買2放1

成班迷摩

問題係以加藥膏最少都要10月有機會出得
無可能得法比同干堤 查路巴頂多當半個
係盃仔打正選

3個中場中開季
我屌你高層

邊有講過

有

你聽過車除咗Bakayoko外有第二個中場中既目標咩

問題係干地自己目標係買幾多個CM先
睇D風都係得baka一個就收工

無架喇 乜鳩都買唔到架喇

摩連奴計左長遠

計在長遠又會3季王

睇個勢都係
應該干地想留個機會俾chalobah
除左baka應該唔會再買中場中

落英冠啦

果時仲話想買朗尼

復仇方面

其實個時已經諗買月巴仲乜鳩
條友真係有心玩野

干地識得攤長法比黎用全季
如果妹迪唔走，加埋殺龍霸都勉強夠頂住先

巴卡都要時間夾下干堤

應該係馬迪唔肯打後備

馬達同lkk又可以爭住入波

屌佢啦
上季咁撚廢都成季重用你
想去第二隊打正選唔係問題
但都唔係直接走去競爭對手度咁仆街啦

上年daddy 已經想買馬迪
而馬迪都想去49000
係車仔買唔到人+油王出面同佢傾先留隊

如果摩佬買埋馬迪
中場pogba, 費拉尼, 馬迪
終極高度足球

馬迪真係得個高字
成日頂漏

買veratti 打彈彈波😋

我地推卡吐打防中2米

卡吐打中鋒啦

Morata都冇埋

幾時有過?

FB軌：恭喜曼聯買到Lkk

其實買個頂級翼鋒+後備前鋒 比ayi擔正得唔得呀

果班真係on9黎
成日屌lkk弱隊屠夫
依家獌就係唔識打弱隊呀
lkk fit到爆呀

頂級翼無一隻會買到

喔～好囉，好囉，達仔都話唔黎囉

我轟又可以享受護級既快感囉

屌人都走左
咪撚仲做怨婦啦

落去同新特蘭玩

即係得番BELOTTI一個選擇

醒下啦 迪加=last buy

ayi，就決定用你啦

佢同達仔是但一個都夠我J架啦

快簽啦

Morata:英超邊隊？車路士 不了

亞衣擔大旗 賭很大

Kenny 哥：
奧巴美揚得個快字⋯
把握力亦唔係Top 1。
會唔會係卡雲尼呢？

先唔講擔唔擔大旗既問題 而家人都唔撚夠 得2個打4線 雷米都唔放得

人話

笑撚死
奧巴把握力廢就係人都知
但搵件同樣把握力廢既卡雲尼去比
條友上次仲要話利雲係德甲神射手
都唔知佢D波料邊度收番黎

卡雲尼把握力仲廢過羊 憨鳩

fifa17

所以咪要喪屌西女人未買到前鋒就借/賣走b查同tammy仔

Laughed

美羊上年啲把握力已經好top

morata 話唔黎有冇source

找個把握力仲衰既比

咪MARCA

成班都痴哂線

笑撚左出聲
咁既陣，學熱狗棄歐洲賽算啦

I want Morata

Morata有得踢熱身賽就知唔會走la[
曼75m買唔到唔通車會買到咩

條友仔之前又向干地送秋波
欺騙我感情，正契弟

獌就係知莫拉達冇可能先咁快手搞掂lkk, 我地仲on99 J 莫拉達

棄左都唔夠料前四

盧派達派大和解啦
得番比洛迪 同dllm兩條路揀

19000講兩句先
如果有留意開獌同 Morata
都應該知

獌俾佩雷斯撚左成個月
Morata表明想走(e.g.用自己個Ig like左張Morata to獌既post)
因為佢唔想做輪換

但佩雷斯由頭都尾根本都唔想賣
扮同獌狗傾係安撫Morata
你出70m 佢要80 你出80佢要90

你地兩個互撚唔關我地事嫁

同皇狗買人難度係六星

比洛迪就係白鬼版dllm

死番出去la

小豆

宜家佢地真係J無鋒陣啊

我地車區圍內討論關你撚事咩
躝啦

雲狗係咪要80m啊，照比囉

硬係覺得佢咁慢同埋技術唔高嘅踢法黎英超唔掂

無鋒更加無本錢踢
第一世三傷左
第二就算世三復出，無鋒陣板斧太少 好易比人破解

高層咁緊張條數
點會走去一億買個冒起左一季既人
疊埋心水J洛蘭迪好過啦🤣

比洛迪搭阿衣 一剛一柔 應該ok

寧願阿衣擔正 留低阿伯含做後備

憨鳩佢歐國u21都打唔掂

睇佢youtube片好多球對面都空晒冇人迫比佢快放😅

亞依小豆同洛籣迪夠唔夠干地做到12月

Sky Football ⚽️‏Verified account @SkyFootball 16s17 seconds ago
More
📰 PAPER TALK 📰

Costa out, Aubameyang in❓
Jose sets Martial price tag 💰

Read here 👉

你咪理，宜家班on9仔已經J出血

救命
等睇羊安激到live pose嘔血

馬卡報姐，相信達囝依然係心繫干地

如果真係羊嘅，預場場得反擊

可能高層出緊30m追morata
我地撚緊皇狗就真

#MUFC have registered a late enquiry for #ASMonaco midfielder Tiemoue Bakayoko (Times) #CFC

molamola

明玩野

love post 眾車迷表演吐血

mo你老母咩

簽到人就唔叫垃圾車喇

係針對你，咁點 ？

D FD

成日momomo
人地話因為膝傷delay左體測
呢幾日會再測又唔信

真正睇hwak果d好過

其實呢幾日再測如果都係唔得既話就冇野好講啦
唔係唔買,而家博唔過
咁獌狗肯比咁大舊錢落去博都吹佢唔脹

蛆肯比成大舊錢買希古恩某程度上用黎打擊拿玻里
獌而家就係做緊同一樣野

幾難想像連醫生都話唔應該買
到底佢傷得有幾重

其實而家有冇真係bid緊咩前鋒
比洛迪個堆

咁西瓜佢買番黎又真係幫到佢地手,聯賽方面
同埋佢對拿玻里黎講都係絕對主力

應該冇BID,可能仲考慮緊

高層驚呢樣驚個樣又唔轉目標 查維馬天尼斯可以同鏝搶又唔報下價

Torino chief on Chelsea target Andrea Belotti: There have been no offers, we want £88m (Daily Express)

個個都知你有250m,你又冇前鋒

Inter Milan want Nemanja Matic. #CFC (CdS)

哈哈

市面真係極少前鋒
Lukaku根本幾多錢都要買

其實仲有無類似A施華果D新星
唔洗40M

西女人連LKK個筆錢都唔想出
咁其實即係得番LLORENTE會買到

Celtic個 Dembele

呢件好似40M
其實諗得過

我都唔睇好一億歐羅咁貴買佢
€20m 買 lazio 個 Keita / €40m 買Celtic 個 moussa dembele 性價比仲高

Moussa dembele 最正係可翼可前鋒
又唔貴
真係屌得過

搵人call 西女人傾傾佢

BREAKING: @ChelseaFC midfielder @rubey_lcheek to have @CPFC medical today ahead of season-long loan - Sky sources. #SSNHQ

熱都未簽人

最已陣啦人地

企係佢地諗簽Llorente真係good deal

真

如果企係比賽角度諗,簽llorente都係good deal
但如果只係簽佢一個前鋒就絕對接受唔到

佢地淨係諗替補咋，慢慢格價都仲得

我諗緊車狗會唔會為面子寧願博bakayoko都唔想再比獌hijack多一次

如果hijack 完就炒西女人就比佢地啦

西女人個位仲穩過淋病

意甲前鋒 除左祖記果d 邊信得過

卡利祖都ok

翼黎

迪斯高更加唔駛講添

山齊士 伊巴 算唔算

唔差在推埋卡巴打雙塔 玩燒味

唔爭在數埋朗拿度 舒夫真高

朗拿度 巴迪高 托迪 東尼

佢唔係問緊意假邊隊出產嘅信得過咩？

羅馬

不如簽伊巴做第三前鋒，爛船都有三分釘

一月先用得啱啱好過來打護級🤷🏼‍♀️

再比獌hijack閪女人自己辭職啦

先唔講重傷緊，伊巴撚會同你後備，仲要人工極高

我信morata仲有機會

球會安排Matic單獨訓練 因球員已表明想離隊
暫時曼聯最有機會

岩啦，果時應該崩盤到第17，18位。要1-0幾場護級

理解點解唔買 但最衰係無plan b

再拖落去. 真係買唔到一級前鋒...

賣比死摩狗成班高層不如死左去啦

閪女人:有錢賺點解唔賣?

橫掂都係，不如一大舊錢扑落山齊士到，一年約80m賣啦掛

馬迪25狗,上季踢到咁差都俾佢正選,屢柒屢試
依家球會水深火熱之間話走就走

足總見到垃圾車太廢，不了

老老豆豆,盧卡古單嘢好心唔好咁肉酸走去屌摩狗啦
你球會個D撚屌高層唔傾唔出價關摩狗咩
同埋人哋都真喺需要前鋒,唔喺為搶而搶

下年靠阿衣救全家

屌摩狗個D多數都係接受唔到比獌HIJACK
呢單野點都係西女人錯

屌摩狗係必須
當初邊個叫停 唔比set回購？
車狗高層柒 唔代表摩狗係好人
七孔流血還七孔流血 死還死 兩件事黎

幫摩狗漂白

借d2幫摩狗洗底
車區真係四面楚歌

Good luck at Hull, @Aina2Ola!
che.lc/r96FbD

屌 一季買賣即變中遊都似

唔俾Set回購咪屌佢唔俾Set回購
明知盧卡古呢D有料一定會進步都唔Set應該屌添
但而家成班屌佢搶咗盧卡古
根本喺你班撚屌高層價都冇出
你冇擁有過點搶啊
我反摩狗都唔好意思委過他人啦

再簽唔到人 月費都可以慳返

而家咪屌佢左手交右手囉，有回購一早回購價買左番黎啦，而家冇回購個閪女人覺得唔值75m唔出價又唔屌得摩狗害我地買唔番？

頂,唔嘈啦,鍾意話我漂白又好洗底都好啦
總之呢單嘢柒到唔敢屌其他人
摩狗又好,拖肥又好啦

又要凖備自閉潛水mode

清就講得岩 呢度班人除左識委過他人就無第二句 比人搶LKK又賴人 宜家曼想買baka又話人搞鳩你

Exactly
但車迷太多隱性便宜仔
成日想幫摩佬漂白

當日唔set回購 今日就高價搶人 咁都唔屌得？

而家係摩狗自己否決左再自己要番
做得咁既野都預左俾人屌佢

星散喎屌

買馬斯亞得唔得呀

我唯一認同你既 就係盧卡古已經過去左
無謂再拗
但摩狗仆街係事實

摩狗撚會放比我地

依個死仆街 唔撚勁既唔賣 車仔兩年比佢拆晒骨

反摩還反摩 個論點要成立姐係話摩佬要一早估到自己會比人炒再比曼狗請

傻閪隊靠拎霸氣先踢到歐聯就收收皮啦

深信MORATA會黎

冇人屌過拖肥
全部人屌摩狗
冇話一單還一單
屌條撚樣天經地義

侯城竟然會借小放題條垃圾

高層原本想收小啲錢再set 回購
摩狗條撚樣認為lkk 幾年內都未成長到想買返佢唔比set
唔屌佢屌邊撚個

最最最仆街係佢買撚番

好似話猴城新領隊係我轟前球探

算啦 盧卡古已成定局
大家等開季 佢黎鏟草先再屌過啦

我就睇好盧卡古踢英超豪門會好成功
希望我睇錯啦

我都想錯

摩佬同費sir不嬲摸杯底教緊果陣已經fd底

丁丁 馬達 舒仔，重用oscar

如果踢其他豪門就未必成功
但佢應該同摩佬套戰術幾夾

今次真係繼承巴哥名號啦

班高層係咪終於覺悟依幾年成日放走啲潛力股
新季要開始重用唔買人
亞衣係新盧卡古

屌你老母

如果鏝城都肯放
諗唔明點解轟唔爭
仲要有都係London既優勢吸引山狗

咪就係肯放比鏝唔放比你車

仲衰撚過上年李城拎完冠軍 個下場
人又留唔到又買唔到人 成隊最強果個
都受傷 係咩事呀個

最想車買唔到人就係前6班對手
唔賣比你車又少個前四對手

雖然馬列斯都係仆街仔 但我想車買佢

近呢幾年垃圾車轉型玩節儉呀
而家呢個年代個個都玩金錢足球大大筆錢扔落去啦
等降班啦仆街 成個月淨係簽撚到卡巴同迪加

我同你相反
好彩唔駛睇佢落場手指指教夏薩特踢波
希望我睇啱啦

以加個勢仲衰個前年 前鋒翼鋒中場中左閘都無後備
真失敗

前年先比盧卡古撚左獲甘

啱先果年對賽見到好多人話佢吹大左

我依家望你睇岩
盧卡古係垃圾 屌完普巴屌摩狗
之後罷操搞政變

你都返nba post 專心反占啦
下季車再買唔到人前10都未必有
仲話好彩

節佢老味
2.5億+轉播費+每年轉會費
起碼都4億o)

個問題就係賺咁多都唔捨得攞錢出黎買人，真係好撚ON9

有班憨鳩仲話買唔到人好
可以俾班青訓機會

個sms真係全年重點
乜plan都一下ko哂
哥斯達用唔到
人買唔到

愈後愈難攪

做乜撚呀屌你老母!你講過好多次啦屌你老母，而家我反占狗關我係車迷撚事呀?駛唔駛你恩准呀陷家剷!

退一步買一線尾都要買

信我
我地下年無前四

可能未必關事

又有可能因為干地比人撚完先會sent

事實上無sms都係買唔到lkk
係西女人唔肯俾12m中介費

佢同安仔,柏度爭條毛咩

以加除左油王出手落order 叫西女人放水之外
唔係ge話下季星散無難度

呢下真係蠢左
雖然哥狗幫唔落但係干地一下野搞左個爛攤子出黎

一線尾已經好好

咁睇我地已經變左阿妓

但可以返兜用住哥斯達先
依家點用
除非大家放低面子講和

本來都係買到一線尾既料姐，
依家要搵下D新星or,二線頭

係話你憨撚鳩呀轉會市場個勢差成咁
仲話買唔到人唔駛睇lkk指指點好彩
不如擔心下以加隊點先啦

講乜
Conte早兩日已經講左no way to back

咁講真年年總有挑戰啦
不過排面差過上季就真

邊會有心同你踢

講真, 垃圾車個朵真係吸唔到一線料黎

阿記都冇資格做 人地最少都仲有班幼幼可以出
車咩柒都冇

所以唔意氣用事send sms好好多

但事實講左即管睇下買到咩人

你肯俾錢，人地仲有朗尼，仲貼錢幫愛狗養，唔係你話俾多10m就買到，仲怨婦咁做乜啫
買唔到梗係望佢仆街啦，唔通望佢做神射手咩

如果油王仲係咩都唔理比西女人搞哂
同放縱西女人搞死隊車無分別

咁好火

自從LKK收皮同達囝唔走之後，
開始搵唔到有咩Target好買，
阿狗快快手同馬體會搶贏Lacazette真係好運，
冇歐聯踢都買到個法甲神鋒，雲狗又贏

我就唔撚得閒再理其他隊踢成點撚樣
我只知以加隊波好撚大問題

直接同馬體換佢前鋒cxxxxx果個啦

無計
哥狗生性既話唔駛搞到咁既局面

Chelsea FC
We've got a busy few weeks ahead! 💪

bu你老母

下年真係干地考牌年
我唔驚d收購，點都會買返d補數，係驚班仆街拎完冠軍又放鬆哂

佢地成日出e d野好on9 ar

馬列斯一定好撚過安 最少佢扭得之餘 仲做到組織

馬迪表明離隊

本來我都唔驚買唔到人 依家驚補數果d全部dllm

考乜野牌
上年已經證明曬有料
今年係高層玩野

年年都考牌，場場都真章

以加衰到連上年勝利11人個陣都出唔到
世三受傷有排休 馬迪8成機會走
哥狗就走硬

迪加ok呀 其他位等下啦
其實怕干地玩winning 11仲好啦，聽聞佢輪換都唔算多

沙皮狗已經冇轉彎餘地，
即係亞衣可以安心上位

咁嘅陣容由頭帶到落尾都仲要考牌

打少條線喎

唯有寄望ayi
但睇上年其實佢擔正無乜信心 雖然好少上陣
後備殺手就足夠有餘

你放心都得以加干地唔想勝利11人都唔得
中場中得番法比干堤查路巴 同想躝ge馬迪
前場就阿衣柏度柒頭

踢6個cb就啱啱排到winning 11

比利時幫幫手叫尼恩高蘭嚟啦
上年都有興趣再試試啦

Conte was spotted with a copy of a book written by former Barcelona director and current Manchester City CEO...

叫左Lukaku黎未

依幾日已經無咩動力追新聞
真心好失望

去疤？
鏝就唔會啦

如果matic條撚屌想走不如啦啦聲屌佢去意甲無眼屎乾淨盲
如果去埋獌就可以正式宣布唔洗睇

睇條仆街應該同摩佬私下聯絡過唔係依家車咁少人正常有得出點會叫走

疤唔會啦唔係西語系教練去西班牙教波
好易比人撚

舊年有Ake阿衣佢都唔會拎佢地打正選
前場都係4個人選輪換
不過少條戰線咁做無問題
係唔知出年歐戰佢會點處理

出價唔啱定冇叫真係唔知
但尼恩高蘭冇咁貴..掛

其實買唔到達囝，都一定會買到Belotti，
完全唔擔心買唔到前鋒

算啦..完全唔係再上季咁點留
點都要走佢自己叫迫你放快快手

Conte was spotted with a copy of a book written by former Barcelona director and current Manchester City CEO Ferran Soriano, entitled: 'The ball never comes by chance. How to learn from the best team in the world to successfully manage a business'.

呢D書應該係比高層睇

買另一個巴洛迪就得
1億買依個好難啦

咁要再搵有錢人入主
鏝買人方法依家既車唔做了

有咩咁難，80m左右姐
最撚驚係唔肯買佢，走去買Aubameyang

馬迪爾獌狗唔要 有無得汁

我覺得執得過

對摩狗肯定出力打

搶左佢件9號波衫

交換馬迪啦屌

Chelsea's Conte needs to 'buy a lot and buy well' – Ancelotti

最撚驚係咩都唔買依家睇化左，美羊我都照J

事實證明
呢幾年求會根本無support
D錢拎黎收息

到左依個時候已經無6月咁急
7月未開始就急係要搶個啲搶手貨
到依家搶個啲已經比人搶哂
反而可以定多啲目標 多啲時間傾下
仲有成個八月同七月尾

希望事實都係咁

摩狗臨尾同世三不和
懷疑係想賣走佢之後買返

意甲野
一季貨仔
下個音樂比利
50m都仲值搏
而家係人都知你要前鋒
80m都未必放比你

Mother is woman - Leon

買左樓 股票 蟹左

大家幻想下
比洛迪黎到史丹福完成佢偶像舒夫真高
當年未做既事
做英超神射手 拎冠軍

偉大的意大利的射手，他繼承了意大利的光榮的傳統！蘇拿、維埃里、拉雲拿利在這一刻靈魂附體！比洛迪一個人，他代表了意大利悠久的光榮傳統！在這一刻，他不是一個人在戰鬥！他不是一個人！

50m買條撚毛俾你就得

我都係咁話

關Conte咩事

又借

達子

BREAKING: Bayern Munich and Real Madrid have agreed a 2-year loan deal for James Rodriguez with an option to buy [BILD]
拜之前搶左tolisso
而家又搶埋james

搶咩啫,james關過我地事咩

吾系甘牙

好
車迷所有討論可以暫停

根本唔係adidas 贊助就注定唔會買到佢

咁有無d 耐克人推薦下

下個post可以開季先開 中間無野可以討論

牙朗

James 去拜
仲要就咁借出去
車玩完

簽到達子我戒J一年

原來肥安迷沾，真係估佢唔到

佢係鍠打得最屈果期就係肥安教
果季13球入13助攻

內馬爾

今年車仔真係GG

fb班on9 J邊個死邊個

幾時J摩佬

一路有人J緊

呢個英超冠軍得主真係好撚柒。

明明有錢又唔捨得駛，球場係班主出錢，財政收支平衡玩得仲勁過護級球隊
莫講話衝歐聯，下季前四都有d 危

就算攞冠有英超又點，買人根本係零吸引力，
連d 所謂true blue 都監生眼前比人搶走，
名氣大既又唔肯黎，
新仔無正選連後備都唔想同你打就叫走，肯留既人反而就賣晒佢

睇下隊波，暫時免簽個龍門，一個重傷過既，同等緊一個傷緊既，big name同呢隊球隊幾乎絕緣咁滯

到宜家，隊內既作反既人又有，人心思變既又大把，呢隊似隊護級球隊多過爭冠豪強

唔係講笑，隊波依加情況都真係幾嚴重

最驚訝係呢d球星都可以玩先借後買

其實呢邊都係

兩間adidas 左手交右手 占士轉一次會
又一堆人買波衫 adidas 賺到笑啦

借兩年
完全估佢唔到

Good news James Rodriguez has joined Bayern Munich so Chelsea fans can stop asking about him. They were never interested in signing him.

車從來冇興趣簽

Good news James Rodriguez has joined Bayern Munich so Chelsea fans can stop asking about him. They were never interested in signing him.
全部都係你班傻尻FF

汁你老母

皇隊波深度真係癲

不嬲都係球迷係度FF
不過不得不佩服拜狗效率
琴日開始有小小風
之後今日已經OFFICIAL

肥安親自打比james

車效率

JAMES應該未聽完肥安句野已經猛咁話YES

覺唔覺皇馬啲人近年成日去拜仁 或者調轉

Big name去返大球會好正常

垃圾車

季初冇世三 我就睇邊個造波
梗係冇興趣啦 都未輸波 輸就買人啦

不過到時市場仲有咩人剩就唔知

一陣車狗 ##WelcomeBakayoko

點知係簽左

西女人又嬴一仗

八月中就冇隊會放人架啦，
排好哂陣諗埋戰術，咩隊會放人

dllmx6

1倍99西女人最後機會

買幾個呀朗番黎俾干地即刻點石成金

不過呢個機會係零呀

唔怪得佢叫干地再買人

借2年+優先買 拜抵撚到仆街

€35.2m
抵撚到

現實係車仔競爭力同依幾間仲有一段距離，依家仲唔係出得多錢，要big name 真係好難

你做到英超國内球員
打個電話就即刻仆過黎
先再同呢D球會比

痴撚線，跳樓大減價

我轟冇興趣 辣殺球員

所以快撚d 同比利時孖寶續約，唔係喊都冇謂

買黎賣下波衫都抵到爛啦

安仔識得用佢就唔係咁講

西女人得未？我幫你奶閪奶到口乾都仲未有人

唔買勁人返黎show下野心, 佢地點會續

咁平都唔搶占

望下拜狗啲高層 再望下西女戈

之前又話70m
點知一半價錢就買到

快啲官宣bakayoko同爭莫拉達

爭條撚咩傻9

又整垃圾動畫

占屎契爺係肥安

始終安摩哥仲係三巨頭
佢地要人
打過電話實仆過去
施丹就有埋球王加成

放比你70m唔代表放比拜狗都要

呢單交易冇一隊會搶到，
擺明鍠拜一家親送禮

你去搶的話就唔會咁平
仲要唔係adidas

占自己話唔黎車，出100m都無用
球員始終唔係貨，要傾個人條款既打工仔
我估占非拜不去先搞到咁平

兩隊狗隊

作為皇馬..點解貴唔賣要賣俾最大競爭對手之一..

即係占士意願佔唔少

干地都唔撚鐘意用占呢類型

唔好憨鳩啦占士以D咁高商業價值GE球員
根本adidas唔會益NIKE球會

當年夏世三都唔係因為咁加盟Nike 球會啦
呢個係其中一個原因 但唔係最重要
根本懷疑車都冇出過份合約俾佢

上面講左車從來無興趣

全世界迫害我轟

1001